狗岩岩係將軍澳綁架左個女手足上狗車

Pshk直播緊

10狗車現往尚德，街坊小心！

拉乜q呀？

Push

一停狗車 直接綁架 個女仔咩都無做 擺明係想強姦

有無記者呀dllm

將軍澳 尚德 現場直播

push

推 我要知手足是否安全

可唔可以搵區議員幫下手🙇🏻‍♂️

推

收皮la mon po 狗

Dllm

咳呀！

屌你老母企係度都唔撚得呀？
咁唔撚好出街啦以後不如

blame the victim

推

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

幾分幾秒？

自稱執法者既人，根本立心不良

幾分幾秒

做人做到你咁仆街 同黑警有咩分別呀 去做狗啦

咩logic 佢宜家企喺街咋喎
同埋喺邊都唔撚係blame the victim啦
強姦喺邊都唔會啱囉

我屌…可以點做先幫到佢

推 多啲人知都好

依家見你黑衫就捉
細蚊仔, 女性優先

有冇人聽到名

推推

圖？

有片

另一個角度

推推推

又係tko

Wtf？？？

oopp

pppppp

推呀，救女仔

睇完片都r撚晒頭
條女又勁配合跟班防暴狗上車
若果係9拉但又0反抗

將軍澳已經多次傳出浮屍

好撚心痛...

成件事都好奇怪
無論 狗 定 手足 反應都係
完全諗唔明

反抗又屈鳩你襲警